西貢偽黃cafe亂收錢！

是日行山一行十人，到左西貢諗住懲罰黃店，去到市場街見到一起果醬等黃店好多人幫襯，禁啱前兩個鋪位的Pan de Cafe 門口貼左香港人反抗標語又禁啱有位，錦我地就入去啦！入到去發現其實無俾人貼memo 紙都算，點知坐落先發現真係中伏....

- 首先問左老闆要杯水，叫咗三次都無反應
- 咖啡等好耐都無
- 沖完arabrica只係比1/3 我地飲，其餘就留返比自己，話「自己試味」；另收$42; 但味道實際同普通咖啡一樣
- 收費混亂，事前無講清楚
- 得一個人做野，都收加一
- 埋單質疑收費，仲要死撐，之後發現計多左一杯野飲
- 偽黃店，店內無得貼memo、無區選候選人宣傳poster，只無有好多公仔，同隔離兩間分別好大，令人懷疑係咪真係黃色小店，抑或只係貼張野喺門口吸引顧客？

真係食到一肚氣，再睇OpenRice 發現原來有亂收錢的前科，行山季節少少分享，希望大家小心選擇！香港人反抗！

Ok 罷食 等佢黃藍兩邊唔討好

咩叫沖杯arabica

睇完都唔明偽黃既點係邊 無位比人貼memo就係偽黃？

樓主啲point 都幾拎黎講
除左收多左錢

睇到我一舊舊

樓主 arabica係豆黎
唔係咖啡

支持制裁偽黃

間嘢啲味其實麻麻，我都少幫襯
但你話佢留起三份二嗰啲你真係了解清楚先，手沖嗰所謂三分二係拎去倒架，真係請都無人會飲，你誤解左個店主
用埋如果做手沖耐係梗既，除左市區炒檔，你去如去西貢另一間手沖，一個鐘都等過，唔等得就最好飲機啡

無知樓主

唔識學人飲手沖唔7
飲完嫌3嫌4屌人先最7

拉

弱智樓主

笑咗

一啡兩味
要番少少豆黎送咖啡

唔識咖啡嘢 但你最多話間嘢經營得差
同政治取向無關

CLS

肉酸狗
成隻怨婦追撚住人地得1/3杯咖啡
係咪唔識野又扮識野啊

Btw依間野除咗開得耐同啲裝修幾靚之外都幾一般

呢個post喺西貢人日報俾入面開post個樓主關咗個comment囉唯有cap圖，估唔到呢度仲有

西客同政治係兩回事喎，你自己見唔到人地喺門口擺咗大把memo紙同筆咩？人地吧枱對出有用個夾夾住文宣你唔講？

人地小本經營咋，樓面得老闆一個，你地10個人，唔通叫10個人嚟招呼哂你地丫？現場仲有其他客架喎

亂收費？人地白紙黑字寫到明架喎，唔明、唔知就做咩唔當場問？

樓主個用意都係想搵人支持姐

𨳒你咩

1:間鋪有幾多員工呀？有幾多圍枱呀？幾多人呀？

2:你哋自己睇清楚現場環境未呀？睇清楚menu未呀？啲額外收費有冇睇？有冇問？

3:說好的，齊上齊落呢？你哋有冇體諒人先？成間鋪得兩個人，地方又唔係大，有冇諗過係會做唔切呀？每人俾得百零蚊，唔好當去五星酒店食嘢啦

4:黃店都唔一定有連儂牆，有memo紙㗎？你去渣哥、龍門睇吓有冇吖？

5:我都去過㗎，我都要等埋單啦，咁又點呢？人哋唔夠人就要等㗎啦，文華東方酒店都要等啦，你去文華東方嘈，我話你正常，文華東方唔嘈喺度嘈，好叻咩？

6:你去得就預咗支持小店㗎啦，小店人手不足，要等，有乜問題？

#支持老闆有原則
#大家嚟評評理

其實我懷疑樓主係偽黃

P牌冇得正評

呢間堅黃，24/11我講開投票，老闆佢都表明自己係同路人

不如叫樓主去渣哥、龍門睇吓有冇貼